\begin{song}{Livet är härligt}

	\original{\citetitle{polyuska_polye_rus} [\citetitle{polyuska_polye}]}
	
	Livet är härligt,\\
	tavaritj, vårt liv är härligt.\\
	Vi alla våra små bekymmer glömmer,\\
	när vi har fått en tår på tand, en Skål!
	
	Tag dig en vodka,\\
	tavaritj, en liten vodka.\\
	Glasen i botten vi tillsammans tömmer,\\
	det kommer mera efter hand.
	
	Fingret i halsen,\\
	tavaritj, ett stick i halsen,\\
	magen på golvet vi tillsammans tömmer\\
	det kommer mera efter handen -- SKÅL!
	
\end{song}
